真男人食龜苓膏係唔會落糖

真正既男人食龜苓膏唔落糖 唔會上嚟開post

真男人食碗龜苓膏都要上論壇開post認屎認屁

真正男人唔會食龜苓膏而係成隻龜吞

不嬲唔落
食苦嘢係食苦嘅味道

想表示啲咩？
表示自己係真男人？

真男人含真男人唔洗落糖

虧佬先要食呢啲黎補身

秒

識食，一定係一大啖放喺口
然後含實
慢慢品嘗口腔入面嘅苦
再等三四秒

你感唔感受到？佢嚟咗喇。
係甘味

懦夫連叫都唔敢叫

懦夫唔敢食？

On9仔 食龜靈膏會苦
係因為平時打丁打得多
搞到腎虛加熱氣咋
真男人先唔會因爲打丁搞到腎虛

我配開齋啡食

海天堂龜「零」膏

真係乸型就有你份

渣ga
真男人連龜殼食

唔係正常嫁咩? 屌你拎黎開post怕唔怕俾人笑

左手揸龜，右手揸土茯苓，一手一啖，落到肚再煉成龜苓膏

歸零膏
食完變0仔